(RTHK要人) 立法會下週一討論港台管治，一人一信撐RTHK！

立法會下週一討論港台管治，一人一信撐RTHK！
一群香港電台節目顧問團成員
8 MAY 2020

立法會資訊科技及廣播事務委員會將於下星期一（5月11日）下午討論議程 【香港電台的管治及管理】，可以預計香港電台將面對政府和保皇黨夾攻，需要香港人出聲撐！(商經局就香港電台的管治及管理提供的文件)

希望大家寫信去立法會資訊科技及廣播事務委員會表達你對香港電台的支持，要求政府停止政治干預，讓港台維持編輯自主和言論自由，而不是言論審查，要港台變成官方喉舌！

電郵地址： panel_itb@legco.gov.hk

電郵標題：一名香港市民就5月11日議程【香港電台的管治及管理】之意見

【高手過招】政治專家教你打贏輿論戰 同藍絲鬧交成日鬧輸嘅你一定要睇

35+爭取嚟做咩？35+就係攞嚟罷免港共政府

「如果美國要求中國就中共病毒賠償，中國一定會攞各位香港人血汗錢嚟找數」
「如果啲一帶一路投資失敗啲非洲國家要賠償，中國一定都會攞各位香港人血汗錢嚟找數」

GET MY MONEY BACK
我要攞返我啲錢
香港人啲錢唔係比港共亂咁洗
香港納稅人財政儲備 不是中共提款機
「我要攞返我啲錢」就係我哋對攬炒嘅論述
「如果這是攬炒，我們不怕承認」
香港財政儲備絕對唔可以比中共當係提款機嚟用
唔可以攞嚟起啲濕鳩明日大嶼
唔可以攞嚟找一帶一路啲數 債務
更加唔可以攞香港啲錢嚟賠償中共病毒索償費用

高鐵已經有版我哋睇
高鐵造價853億沒有帶來經濟效益 卻只有贈送中共病毒（武漢肺炎）

攬抄 就是從港共手中搶返屬於我哋嘅血汗錢

立法會35+之後就係要否決預算案
推冧港共之後再建立一個民主主權國家
35+就是「罷免港共行動」

中國係中共病毒疫情之後將會比全球杯葛
聰明嘅香港人要及時止蝕同中國割席
因為一個民主主權國家
係國際舞台先會有競爭力
先至可以同鄰近嘅星加坡，台灣一較高下

香港只要唔係民主主權國家，人哋係唔撚會show你，亦都唔會有信心返嚟香港投資

攬炒就是
「從港共手中搶回屬於香港人金庫」
「建立民主主權國家 才是爭取國際競爭力的致勝之道」

推

自推十下

都幾肯定梁家榮退休之黎港台實玩完

會做
雖然唔知有無用

不過根據以往經驗,佢地會ignore支持的電郵只報投訴

是但打d嘢上去都得 一人一信撐港台！！！

佢上台個時，啲人咪又係唔睇好
比張敏儀話唔夠硬淨，但依家都做得幾好
不過經歷過反送中之後，可能派啲人更加紅底同審查過先黎管港台

push

推呀好緊急

撐港台

支持香港電台

撐RTHK

政府都係想RTHK變成大公

推！